食花生,今年FG搵工難度比唔比得上03 SARS?

個個都話開始失業又點又剩咁,明明落樓食野D餐廳爆撚晒人。
20年FG到而家有幾多個搵到工?會唔會重演當年SARS FG10K慘劇

有冇03fg岀黎講幾句

03年fg無10k，得5k，嗰時無最低工資

03 慘慘

唔係我，大學師兄分享，佢地話嗰時搵到工已經偷笑

無sars fg 都係講緊12k

難入

仲要好多紅底公司都淨係請支那人

但講真，政府工份糧都係冇出路

12K點生存,求9其入HA做個EA3都唔只

4K我都有聽過
當年D FG好似要自己貼埋錢咁滯去乞人地俾份工佢

仲可以叫價20k up你就知根本個市無乜大礙啦
有事既係你個無專業學歷

唔好咁講, 出面失業post d人會咬死你

都唔g是咪假膠，一堆po講失業，一堆po講緊做3年野30k以下係below mean

因為得兩類人會出post多, 一係好慘好低人工, 一係高人工
香港不嬲貧富差距大

仲有堆ibank醫生撚70k up未計

依家岩岩爆
市場邊有咁快反映到
等多3,4個月
果班fg 就知乜事

正常已經忙到唔會得閒開post

以前沙士無人
依家出面好撚多人

我起港資(紅底)公司到做已經hold起晒新請既人，要比ceo過目覺得有需要先請

仲未見十元魚旦粉 未算

08年先慘
好多人無offer / 被壓價

我公司都係咁， it公司

咁睇返啲comments 其實而家都仲幾好境
起碼班八大垃圾科fg 都仲叫緊15k

打咩工份糧有出路

我指嘅冇出頭就係指呢d eo/ap2位

20個班都未grad？

香港地要ap1 max位先叫可以輕鬆獨立出黎住到同享受生活

想做銀行bt搵我
利申 大貓
Tg: @sj9395

所以香港大部份人冇出路係事實唔係都唔會咁大冤氣

開始搵工

而加既final year其實成年冇番個學

year2 year3又唔洗搵intern,幾好

04 FG, 想當年要同01-03 grad 既人一齊爭工。一開始免費番工都做，要儲work exp. 用左半年先有第一個offer. 8k

利申：而家上左岸

想問免費返工係返咩工

因為未有人死

3萬thx

SARS 慘好多喎
嗰陣 ugrad 得 5K 7K 人工

依家公司請個 副學士做文職 都有 13K啦

所以咪反

唔會
因為學生玩三罷
唔會返工

但而家食個飯都貴左成倍

03 fg 做倉 5.5k

收咗offer, 依家日日喺屋企驚到瀨屎
可能好似大貓咁又收翻Offer又剩
利申今年fg

有冇source,大貓有取消iffer咩

果陣政府好似有個乜鳩計劃以超低人工請 fresh graduate 做一年，仲要唔包一年後繼續有得續

Fresh graduate 沙士價係低過 10k, 你唔做都大把人搶住做，絕對係人浮於市